[文宣] 整左2張立會義士圖

唔係太識整 好多字 用住先